真係好想睇6月9號連登仔完事後會點屌鳩販民

你地去啦
去完屌柒販民佢地下年區議會大敗

五毛搞分化?

又屈人五毛

慣左你D販民狗三句唔埋就屈人五毛
來吧

販民狗由十年前高登已經係咁 好撚老土

你地去完唔上黎屌鬼話販民廢乜乜柒柒既
我切柒煲湯派街坊都仲得

最憎屈毛
我小粉紅唔收錢

請 like!

對不起，

我不要！